如果邱局長冇比人拉，以後嗌口號係咪都可以用指白為黑？

冇觸犯國安法